[世界是樹大領先]DKLM依家先講今日上午唔計attendence

應該一早走堂
今日要上Cultural Studies呀屌…

Sor自膠打錯Attendance